舒華突難過發文「最傷心的是結束了，愛還在」

韓團(G)I-DLE台灣成員葉舒華常透過社群平台與粉絲互動，個性坦率直白的她不論好壞都會發文，原本17日才發了2張自拍報平安，結果12天後突然表達難過心情。

▲舒華是韓團(G)I-DLE的一員。（圖／翻攝自葉舒華微博）
舒華10月25日在微博寫下「你，會離開我嗎？不，再說一次你厭煩，不了，就
說實話全告訴我，你能離開我嗎？」來宣傳團體新歌《LION》，就這樣隔了好長一段日子沒有更新，叫微博粉絲有些擔心，貼心的她11月17日報平安「我過得很好，別擔心」還附上2張唯美自拍照。

不過，舒華11月29日一早突然寫下：「傷心，不是因為愛結束了，而是當一切結束了，愛，依舊還在，無論親情、友情、愛情。」平常總是笑臉迎人、幾乎只報喜不報憂的她突然感慨，引起討論大約20分鐘後才急忙解釋原因：「我當然沒事，有感而發而已。」

▲舒華有感而發讓粉絲嚇一跳。（圖／翻攝自葉舒華微博）

舒舒臭MK偽文青

拍拖分手？

比人中出即飛

有9成

睇title仲以為阿諾舒華

對唔住...蚊唔切出來...

講緊台灣男藝人過身件事？

可能係

Mk妹？

舒舒

應該係講緊高以翔單野
嗱舒舒有教訓你睇啦 千祈唔好番支国發展
如果唔係命都凍過水
番支国啲粗重賣笑賣身野交番俾旗妹做好啲

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

sorry

咪智障啦

屌睇到哭咗

舒舒=女版鄺囝

係咪得我覺得佢似gyuri/jisoo⋯⋯

汪汪汪

好人好姐玩咩微博